有無人有興趣一齊搞e-commerce?

暑假真心悶，我之前玩過，但都係獨撚一個搞，有無人有興趣一齊？

Tg :dennisgg

淨係知係網上商店，其他乜都唔識
TG: commandQ